
Им удобней переделать тебя
Чем принять таким как есть
Моральный рост, духовный вес 
Стандарт — так легче тебя съесть 
Новорожденным начинаешь путь 
По шершавой дороге клише 
Наполняясь жизнью, кусаешь грудь
Не зная, что будет дальше 
А дальше — коллекция, норматив 
Стандарт — выбор сделан за нас
И медленно круг курвит в квадрат 
Игра без ворот, но в пас
Мать-скульптор лепит тебя из глины 
Фобий и комплексов 
Пытаясь на старость иметь про запас 
Крутого героя из комиксов 
Школа нас сразу делит на классы 
Кого, куда — это неважно 
Мы начинаем свой путь в общей массе 
Как нефть на огромной барже 
Следом грядет обработка сырья 
Какое ты топливо:
Для порша, волги или дизеля 
Выбор технолога 
Следом ВУЗ. И ты завязан в узел 
Неважно как попал сюда 
Медалист или заряженный лузер 
 Продолжается игра 
Тебя выбирает противоположный пол 
Цвет, вкус, рост 
И вот вы идете уже вдвоем 
На самый высокий мост 
Оттуда головою вниз 
В реку без воды 
Друг другу шепча обман 
Мы не падаем, а летим
Паша, свари ещё... 
Видать у Ноггано депрессия — он грустный 
Видать у Ноггано депрессия — он грустный
Видать у Ноггано депрессия — он грустный
Видать у Ноггано депрессия — он грустный
Он грустный... он грустный...
Ему одиноко наверно совсем
Он грустный... он грустный
